陳雲：香港建國後應立陳同佳為國父

又未食藥？

文呢屌你？

陳同街條仆街一建國就打佢靶啦

國犯就有佢份
可以做建國後第一個打靶犯

fake news